5 歲女童生前畫作

畜生...

心理學大師召喚

唔駛大師都知古怪啦

人生太苦,rip

中間果張⋯⋯

中間果張就係畜生拋妹妹上天花板
判終生都真係便宜左佢
希望妹妹已經投胎到好人

Feel 到好灰暗

得左右兩張

左邊好似係透過窗簾望藍天

右邊肯定係被對仆街玩飛高高
側邊綠色可能係阿哥
望住框框裏嘅情景，阻止唔到

睇到都覺得sad

簡直係親手講返自己經歷

樓主一開po就咁多人留言嘅

真係Silent Hill咁款...

點解樓主一日可以出咁多po 嘅

雖然睇到判決 但都仲係好心酸
同埋覺得呢兩條撚樣上訴既話 要打甩謀殺唔難

第二張知咩事啦

阿榮

判終身唔該 dknm

判緩刑咁撚癲

左邊似係殺人犯後母拋高高， 三角形個d 係小朋友殘影

中間似係將小朋友抱高扔落地下

右邊似殺人犯老豆用腳踢佢

見到個兩條仆街入左謀殺真係天有眼

有曬合理證據 同埋件事實在太人神共憤 叫人髮指 加上係社會道德標準 法律基礎之下 想打甩過陪審團應該都好難
RIP

小朋友好少用嘅顏色比較冷色系佢只係個5歲嘅小朋友 壞人要有惡報

佢一定好絕望

入去坐會單獨坐定同其他犯一齊？

第二幅 飛高高

證據只係證明左佢地既暴行
但係無證明到有謀殺既動機

利申斷鳩估

屌你老母 飛高高

諗起韓國叫訊息嗰個漫畫

讀藝術嘅我完全睇得出個女仔所承受嘅痛苦， 以及嗰兩位人渣嘅所作所為

屌 我都以為有3張

如果個原審法官冇引導錯誤，陪審團既裁決好似係冇得上訴

不安，睇到心寒

隔Mon都Feel到悲傷
擺恐怖Game入面都無違和感

好少人5歲用而D顏色

佢五歲炸

May she rest in peace. This is real sad.

好大機會上訴

上帝食撚屎

幼稚園老師咁都當無事
我屌你老母
細蚊仔無第二個途徑express比人聽
為人師表咁都可以視而不見?
有無良心?

第二張飛高高好心寒
點解可以咁變態

希望兩隻畜牲入到去俾人打到仆街

兩條人渣，坐終身都無用，入到去最好日日比人招呼，夜晚比鬼

你追番之前啲新聞先
人地有報但俾校長阻

你見到有中間？

教阿哥位男教畜冇啦 重要同返個賤婦講 又屈佢講大話

呢張撞到個天花全部血
個人同地下全部血
好心痛

我都見到中間有

安息啦小妹妹

當左正方形係畫框姐我諗

希望可以帶佢哋兩隻遊街俾市民打返鑊先

幾時告埋校長

一張正方形
一張長方形
望畫紙

見到呢個真係有陰影
呢個真係好撚恐怖

女童受虐：神嘅試煉
女童死咗：回歸天國
父母罪成：神嘅懲罰
父母冇罪：神有其他安排

記得睇過佢哋啲內容 係有傷害個小朋友同虐待嘅動機 不過你講得啱 實際上係咪真係等於謀殺嘅動機 又真係可以有位入 要睇埋其他證據同情況 不過鑒於考慮埋對社會嘅阻嚇性 相信都好難 但誤殺就一定成立

所以耶撚可以食屎

其實係咩意思？

獄中有無人招呼下

睇到個心痛

真係死都唔夠
冇人性到

我覺得左邊係聖誕樹, 樹頂有星星, 有吊飾
小朋友不嬲都好鍾意聖誕
不過得佢自己同聖誕樹一齊

佢人生就俾兩個MK青9到無得再過開心嘅聖誕

果個就無撚得救

講真我退一萬步，
就當個阿哥真係同繼母相處唔黎，搞到打架俾大人打傷
都應該要轉介社工跟啦

同問

連登心理(鍵盤) 大師

阿榮係弟弟

6比1
個1一定係仆街死藍絲

佢兩公婆係香港近乎韓國單素緩案咁

好難咁人神共憤

真

有無完整版
想睇返

阿榮係細佬

睇啲畫都覺得好恐怖

rip

紅色係咪血

左邊果幅好似silent hill三角頭

啲畫睇完好有壓抑感

老謀一定終身

諗起阿榮，果時半夜三點睇
嚇到我估唔到現實都有類似既野
R.I.P.

想睇可以去呢到

因為佢仲對後老母同老豆有希望 所以用綠 藍 自己流血都唔緊要

有冇專業嘅可以解釋吓

[多圖] 訊息 (只比睇得明嘅人睇）

三角頭

諗起韓國嗰個日記

虐兒果件死賤狗

希望佢可以投胎做首富個女

依d post最岩連登仔表演

終生監禁唔好放佢地出黎 日日比屎佢地食

學校果個老師一定要同罪

紅色果個擺明係飛高高
妹妹祝你係天國平安!

唔關事 只係綠 藍對於佢黎講 仲有少少希望咁 搵唔到任何一隻色代表佢後老母同老豆又或者咁岩得呢兩隻色用

仲有一個仆街老師
屌你老母死教畜

第一之睇畫睇到眼濕濕
5歲畫得出呢啲畫就知幾大陰影

阿哥個老師先離譜
建議繼母加以嚴懲

5歲女童虐殺案 老師被指警告男童
「唔好諗住餓暈咗可引人注意」
建議繼母加以嚴懲

Y當時供稱妹妹暈倒前的最後一句說話是「我好驚」，而事發前一晚父親跟妹妹玩「飛高高」，妹妹落地後不斷表示「好驚」，而且開始發抖。Y又稱因父母和外婆指哥哥和妹妹「污糟邋遢」，因此只可睡在睡袋內，Y更一度稱「佢哋屎都食喎！」

現年11歲的女童Y是涉案繼母與前夫所生的女兒，她今出庭作供。庭上播放她8歲時與警方的錄影會面紀錄，Y於會面中供稱，2018年1月6日事發前一晚，父親與妹妹玩「飛高高」，期間母親要求父親要把妹妹「飛到去天花板，下下都要掂到天花板，唔掂就唔停」。Y形容當時父親大力將妹妹拋上天花板，並發出約7至8下砰砰聲。

Y又供稱父母均有以藤條和拖鞋打哥哥和妹妹，父親更會拳打哥哥，曾經試過哥哥和妹妹被父母以拖鞋打面時，流了很多血，血沾在拖鞋上。

教畜！

應該要俾佢地自己體驗返佢地點對個女啦

哩個都要告埋啦其實
屌佢老母

日日玩飛高高

附近的人

屌你老味仆街人渣

個心好唔舒服

仆街咁都有一人投無罪

上訴要法律錯誤先得

而且都係重審

條教畜直頭要召喚神獸招呼啦

對5歲小朋友都可以咁殘忍，唔係謀殺仲可以係d咩

香港有好多教畜
記得小學嗰陣比老師屈偷野
日日罰我企
後來發現係同班另一個同學偷
個老師冇同我道歉過

屌第一時間都諗到

咁謀殺係咪要寫好份report交代幾時殺人先鋤得入
將個細路個頭撞上天花板依個動作都夠動機掛

判得好！如果可以 想俾佢3個仆街試吓 飛高高。

大家睇下顏色心理學 學下野

入門規矩衰呢啲或者性罪行，一定俾倉友招呼

真係好痛心

痴撚線 接受唔到依個社會有依啲畜生扮人
幾冇人性先可以咁對小朋友
真係想攞佢個頭冚爛個天花板

啲畫十足十恐怖game入面嗰啲

人類傳心師

做侵侵啲孫

哭能左

人生贏家

正常呢個年紀係畫自己睇開同鍾意既野

右邊個張好似講緊係屋企被人拋起成地血，出到街就係個大人隔離自己縮埋一邊

我都諗起呢個

唔洗侵侵咁屈其實都可以
只要衣食無憂有父母愛錫就夠

你2篇嘢同埋啲12星座一樣
都係講埋啲似是而非嘅嘢
等讀者自己腦補

依單野個幼稚園老師好慘，俾人屌左不下千次
但明明仆街嘅係校長

聽過懲教會隻眼開隻眼閉由得入面d大佬玩殘老強/孌童/虐兒d仆街

好可疑啊 有D人見到有兩張有D人見到三張

其實幼稚園老師見到個小妹妹畫依D畫
唔會覺得估怪既咩

終生監禁啊

真係痴撚線到冇得再痴線

畜生

搵人毒打兩條仆街啦

可以出返來，10F飛高高飛落GF，飛完任你走

係就好
日日爆佢哋菊花成世攬屎袋

依個都可以當誤殺啦
完撚全唔明拎左老師牌就=可以教書?
我相信分分鍾一堆無拎牌既都教得好過依班撚樣
分明只係為左搵錢 0愛心 0責任感

屌你老母
個校長呢？ 佢都有份做成

祝你晚晚有好覺訓

fing 佢落地

紅色嗰part好恐怖，似飛高高

I have a blue house with a blue window

中間果張係佢老豆老母同佢玩拋高高果個場面

留名，想睇專業分析

小學同幼稚園校長老師無事
有冇天理

呢單案既陪審團都應該好痛苦
佢地可以睇到更多證據

香港其實好荒謬

（唔係講政治）

好多人千方百計生小朋友，又錢又醫又怪招，都係食百果

好多人「唔覺意」都會有左，但偏偏得來容易唔會珍惜

呢單係，好多虐兒個案都係

唔想要自己個小朋友不如比人，唔好傷害殘害小朋友，好多人仲好有愛心想湊小朋友想錫小朋友

果兩條仆街可能因為呢樣上訴改判傷人
但就算改判傷人17都係判終身
傷人19應該唔大機會?有冇法律巴絲入嚟討論下

係未終生？

DLLM

希望你安息...再沒有痛苦

你呢條link冇左最尾個張 點搞呀

蝸牛係咪精

大師出現

個老師同校長呢

我都試過 我果陣小二

全世界都咁

做首富個仔應該正D

判左呢兩條撚樣未

Ching 我唔係大師 只係知道小朋友情緒好簡單 會鍾意用畫作表達自己嘅感受 但見到依啲畫作 臨小朋友應該本應享有快樂嘅童年 但比唔識做人父母活生生咁扼殺 真係人神共憤

好唏噓

拉遠睇係一個小丑頭

死刑啦屌你老母
應該以牙還牙
對妹妹做過既野
照樣對佢地做一次

藍色窗簾

我細個都畫過類似嘅畫，依家仲喺道牆到

真。作者已死

當年我比小學教師屈出貓
我企硬唔認
後尾逼我寫侮過書
我寫左兩封
一封侮過
一封我同佢講我到死都唔會認我有做過
因為我真係無做過
個垃圾教畜最後都無道過歉

心痛

屌你

你咁講完即刻發現原來係小丑頭，成個感覺更sad

判個女人去男監獄就啱了

畜生！
小妹妹RIP...

有冇人知道卓姓教畜全名？

好多生唔到嗰啲都三十幾歲以外，年紀越大越難大肚

右邊個人係佢後母嚟
因為著裙

左邊嗰張係咪pyramid head黎

2幅係返幼稚園時畫,新聞好似申請退學先再爆出黎,
幅畫可能係生前幾個月前...
飛高高應該係最尾果幾日...

但呢的畫好可能就係比表早幾個月前既程況

呢世唔好放出嚟,唔該

究竟邊撚個投反對，依d人心理應該極有問題

點解要咁傷害兩個小朋友
佢哋係惡魔黎

個男既日日同佢玩飛高高

但行為好會會早放

哩幅真係恐怖

一睇就覺得詭異

左1: 係呀媽拎雞毛掃打佢
中間: 飛高高
右1: 飛高高. 大隻既係老豆, 矮既係呀哥. 個女係打橫係天花

所有涉事既人落地獄啦

令人諗起有套韓國排漫
係講細路女寫日記同畫畫講家暴…

仲有教畜未算帳

仲以為巴打你都死埋

呢個真

左面果張係咪Silent hill？

天空係藍 可能比佢印象都係藍
我諗

希望巴打大個 過得快樂

可能係㗎

老實講，左邊就真係比較難睇少少，只可以話入面既人物唔似一般小朋友畫作，通常小朋友畫人會自動波畫五官，大部分表情都會係開心、一個笑緊既嘴，除非佢真係好想突出自己係負面既情緒。

但右邊其實就真係幾明顯畫到成個畫面，因為紅色基本上好少會以咁大範圍既方式出現，基本上見到佢地咁畫都會問得清楚d係咩情景。

痴撚線，極度不安...
因咩事要咁樣打個細路女法....

我細個畫純粹係鍾意邪惡嘢

咁都有一 否定

係咪一定要咁

be happy

其實代入佢阿哥都好慘
救唔到阿妹,
生活係陰影中, 真係有無咩方法幫到佢

其實睇新聞 我覺得姓卓個老師都好撚仆街
呢d人渣就唔洗吊銷牌照

唉屌..

血流滿地

而家個社會已經冇咗為人師表 大家都覺得係打份工

咁細個點打得落手 , 仲要自己親生女 , 幾曳都打唔落手啦

到底依個年代仲係咪 仲有咁多大佬？

求情？班畜牲有咩資格求情！學校個校長責任呢

家暴

呢個真係睇到起雞皮

有一頁係 你敢說出去就死定了
嚇撚死

一般都係社署接手....
或者唔知有無生母既親人肯收留

仆街慘撚到咁, 如果我係佢親人一定接佢番去

讀書最廢嘅人先做老師

大部份老師都思想狹窄

要加唔比假釋

呀榮...

[多圖] 訊息 (只比睇得明嘅人睇）

最尾果張係咩

睇到隻眼都濕埋

左邊係triangle head?

有冇人識個教畜同個垃圾校長

真人真事？

個個倉入面都有個大佬監躉幫懲教睇住班監躉

小學集最多教畜於一身...
早期佢地根本係咩人都請 PERM左老屎忽到而家仲做緊

5歲女童虐殺案｜生母重現幸福笑容 祖母：件事自有主張

生母又未死，叫生母接番佢啦

好不安

呢單唔係

本身都想咁講但覺得會比人屌到仆街
Btw屌你

冷靜啲先
通常呢啲仆街都會辯駁話
“我咁做諗住嚇下佢，唔知會咁嚴重”
或
“我咁做諗住嚇下佢，諗住接得住/大力左”

咁就會產生左兩派人觀點唔同

但呢2條仆街長時間打人因呢細佬，莫講細佬
大人都頂唔住啦

快啲的佢入去坐啦
殺左個細佬而座，大把人招呼佢

可能要成世覆診精神科同心理學家

呢個世界真係有好多心理唔平衡嘅人渣

入到去話唔定有排佢飛高高

牙榮係親細佬，不過比老豆虐待當佢狗咁

你記錯
父親已經落左指示要「打死」小朋友
後母都話遲早「要殺左佢」

唔駛心理學睇完都好不安

點解d老師可以當無事發生

個教畜都應該有罪，咁樣對個啊哥肯定心理有問題。取消佢個教師牌唔好再害人啦！！

咩小丑頭？睇唔到

冇人起埋啲教畜出嚟

香港班教畜真係

成地血?

藍色嗰邊係眼 地下啲血係咀

我認我冇人性
我笑咗......

好似係老師上門家訪想救個女仔，但已經太遲，個老豆恐嚇老師唔準講出去，最後老師比個老豆殺埋

原本兩兄妹可以唔洗受咁多苦，就係因為所有老師校長當冇事發生，至會造成宜家呢個結局

香港啲教畜 有咩期望
啲靚仔係學校比人欺凌 去到啲教畜身上 唔會理
欺凌人個啲就越大膽 遲早出事

即係坐到死？

如果係咁動機已經好明顯 加上最尾個小朋友真係比佢哋殺死左 所以基本上都冇得坳 謝謝補充!

希望個男既入到赤柱終身得到獄友VIP對待

係...通常就算終身監禁都有個刑期覆核..表現好可以申請假釋

好似silent hill 三角頭

請 R.I.P

唔撚想要就咪撚生啦
又要中出又要生on99
RIP

幾時除埋興德姓卓果個教畜嘅牌？

以前好多垃圾讀書唔成先讀教育
而家好多睇住人工，年年跳pt，或者屌嫩口女學生先做老師
十個有八九個都狗嚟

教畜去死，無心教小朋友咪教啦屌你老母

好慘 自己親手畫返自己嘅經歷出嚟 btw用咁多藍色係咪代表佢好唔開心

點睇到.....

推

有無人解釋吓

唔好意思咁多位，見大家教畜前教畜後，都想講一講事件中涉及既幼稚園老師。（並唔係講哥哥小學既男老師）

如果大家有留意之前既報導。果位幼稚園老師其實係有察覺到女童既傷勢，仲影相做左記錄。（雖然好似話係不恰當，私隱問題）學校既校長亦有係記錄上面簽名作實，但係之後校長卻對外聲稱冇察覺到有虐兒徵象，校監亦係校內家長會以「有早知冇乞衣」形容事件，責任係邊個度？

希望大家諗下，事件中果位老師既能力同權力係幾有限。報警？學校會同你講要按機制做野，姐係轉介社工、開case file，錯失黃金時間。事件中既祖母其實同樣察覺到女童既哥哥懷疑受虐，但連祖母都做唔到d咩野。試問一個老師察覺到家庭有虐兒傾向係咪真係咁易開到口同家長講？我認為就算真係有好高既溝通技巧，都未必處理得到，相信事件中既一對惡魔家長亦係因為有戒心而提出以家教原因退學。

生父繼母真人？

咁你想點

叫咩名條撚樣

出左好耐啦 係
好想虐待佢地呀

終身？

希望d 懲教狗隻眼開隻眼閉
比入面d大佬逼佢食屎
個仔係咪跟返親生老母?

死畜生
真係好sad，希望小妹妹下世可以享清福

我屌
7個陪審團得六個有人性，第七個咩人黎？

其實係智商越高生育率越低
高智商嗰班1. 知生仔要養要教好多責任 2. 知到人間冇咩好（更唔好講養兒防老，我諗佢哋都唔需要）

只有啲低智商班撚樣先會係撚咁生 完全唔使諗後果 大部分都一係想養兒防老 一係純粹想要後代 再唔係就識扑嘢唔識戴套 完撚全冇諗過個仔以後點算

（利申 低智商父母產物）

啲畫好恐怖 好少小朋友用紅色作畫
血淋淋 好暴力

中三畢業人渣

7人陪審團
果一個反對係咩心態..

我想大家認清，係個校長唔願意對外承認女童有受虐情情況，首先佢一早已經知道件事，而佢亦都有最大既權力同責任去幫個女童。至於女童既幼稚園老師，你只可以怪佢唔夠勇敢違抗班垃圾高層。

第一次睇連燈睇到眼濕濕

係喎 小丑頭
希望妹妹而家快樂

唔洗justify.. 我讀小學果個年代 係199x 年
當然做小學老師其實自己都未係好成熟
而家諗起 佢可能只係夜晚睇開刑事偵緝檔案 當左自己係探員
當小二既我係佢對戲既伙伴

好記得佢第一次問我知唔知自己做左D咩 唔好扮 (佢屈我偷書)
成個月一得閒就召我去校長室玩
無證據. 係咁叫我認偷野

九龍塘宣道小學 199x 年既林主任林慧慈
希望你早得報應

唉，好心痛，左邊啲圖形都歪埋一邊唔知有冇咩暗示，重有大大條疤痕，中間唔洗講

屌 間野叫咩名

推呀屌
就算無姓卓條仆街嘅全名
有無小學校名啊

諗起禁日

同你差唔多
記得佢果種口吻
「你有冇出貓 我做老師一眼就睇得出」
睇你老母咩
無證據就收嘴啦
唔記得條撚樣全名
但姓盧既
應該都係1999年既事

唉我同你經歷好似
俾老師屈好唔開心
行樓梯仲差錯腳跌倒
冇人見到
自己去廁所偷偷地喊
好怕番學俾老師屈同罰
呢個老師仲要教宗教，係天主教徒

RIP

一路好走

我果間都係基督教學校

估唔到咁多同路人
證明香港真係好多教畜
為下一代著想一定要移民

yes

而家一回想佢真係好惡毒, 三十幾歲蝦個7歲
一樣係基督教學校 ,想像到佢每朝同耶穌祈禱之後
轉頭就搵我黎玩,好嘔心

我覺得呢d人唔應該做老師 要釘佢牌
間學校都要查la 完全唔想理咁
嫲嫲去學校問個孫嗰陣 校方係咩都唔答直接叫佢報警
報警呢d根本學校要一早做

same 抑壓左好多年

咁我都試過遇到好老師
以前有個同學偷左我本功課簿去交(擦左我個名)
個老師真係肯對字跡，證明番本簿係我。

安已不
應該日日會發惡夢

恭喜你遇到好老師
但無可否認香港大部份都係教畜

其實個仆街同生母爭贏撫養權

本來生母個呀媽湊都好好

既然佢咁憎個小朋友想整死佢
點解當初要爭撫養權

唔明點解琳琳會去左個兩個殘人到而生母冇理會？

所以強制通報係需要

睇到好心噏

想像力

係喎屌

生母其實多次搵，明明可以見一次，但係都被阻止，求助無門

你唔問點解家事法庭會判比個仆街？

生母同個仆街本中學同學，後已仆街外遇

以前有個post有齊

一人一信教育局釘尻佢牌啦

我覺得你個同學顛啲
以前最多搶/偷去抄
抄完sip番晒入去

改埋人地個名真係痴線

佢畫啲屋企人冇樣
可想而知 有幾怕幾唔想提起
想喊

RIP...

左邊嗰棵似係聖誕樹

一個五歲細佬,
只有生前受左好多苦先會識咁樣畫

個兩個畜生真係要落地獄

張圖完全係恐怖game入面會出現果種
睇到會心寒
諗起係真事就好心酸。。。。

用好多藍色，細路仔通常覺得藍色係水，佢應該流咗好多眼淚，喊得好厲害

點睇到

左邊係咪笠膠袋

諗起之前台灣寫日記嗰個解謎故
呢個係真實版
好慘

死賤種唔想養就戴套啦
痴撚線

我覺得右邊嗰part都係撞天花板

望到有種好唔舒服嘅感覺

但佢地係咪真係會玩殘虐兒犯/強姦犯?

睇完之後個心好唔舒服
希望成日聽嘅監倉招呼係真
30歲飛高高到死嗰日

想求佢心理陰影面積?

除左個老豆,
係個後母殺,仲有繼祖母
冇血緣關係
唔關套事

唉CLS

啱啱都係隔離post見到 唔該巴打

剩低個阿哥都好慘，心理陰影

個老豆唔撚中出就唔會搞成咁

30年後可能有假釋

機率論更大機會係支那/非洲/印度窮撚

好辛苦

唔係黑警 唔係社運案
d 判決正常好多

左邊麻包袋打到瀨尿

屌你老母冚家產

小妹妹一路好走
衰人會俾人慢慢招呼

推啦 屌

其實動機唔使係好明確咁話我要殺死佢

佢地對受害者加害行為，係正常人理解下有大機會致命都夠

就算判終生，都便宜左佢哋兩個

呢d pk父母實在有太多，就算小朋友能夠長大成人，都會一生伴隨陰影，唉。

幾靚仔
唔怪得有女屌

好不安啲畫

認撚住呢兩條冚家鏟呀！！！

起咗底？

唔係掛
好樣衰喎

天才
5歲可以畫到咁

啲老師同校長仲可以繼續正常番工？唔使處分？

成個西門梓咁wor

如果香港有死刑
絕對支持佢兩個判死刑
根本係同鄭捷同grade

拋到天花板都係血

最恐怖係 後尾果三張.....

個老師話 是 都唔知係報左警 定一話係 係個家長屋企比人折磨到傻左

跟住最後果兩張背景圖， 將幅圖對角切 再睇真啲個影

係會見到上半部有個男人好邪惡咁樣望住下半部個女人 越睇越心寒

利申:可能過分解讀

阿榮？睇完發惡夢

呢啲好樣明顯中出唔顧效果

兩條社會垃圾
快撚啲死啦你地

入到去一定俾人爆菊花

睇完傷心到喊

咁點先係誤殺

真人版阿榮漫畫

帶新仔入冊，獄警會用警棍敲打鐵閘，然後大聲講：殺左自己五歲女，判終生。 之後大家都識點做......

巴打你個樣一定仲嚴重過佢

入到去捱唔捱到一個月

如果真係天有眼

個妹妹點解要承受呢啲痛苦

On9，5歲咁既畫一睇就知有鬼
正常人就即刻問細路乜事，揾社工報警

不如影張相post上o黎睇o下

我o地都想試o下分析

唸起套韓國日記漫畫
細路女一路走好 睇住佢過往新聞報導 真係受左好多傷害

點做老師校長垃圾

咁都仲唔係謀殺？

5歲女仔個名公開o左?

卓嘉輝老師指示女殺人犯要狠狠打大力啲 又指被虐男童詐死

入面有學校電話

【5歲女童虐殺案】阿哥屯門興德學校男老師起底,早有前科

正仆街

其實係咪應該要入罪埋個老師
呢啲教畜好有問題
點解仲可以俾佢地教書

咁細個應該唔會諗到小丑頭
右邊個個應該係繼母，似著裙

...

拉遠啲睇 好明顯喎

真係會打一身，日日打
俾gay佬姦嘅機會少啲
通常好明顯嘅gay佬都係要隔開去另一個倉

痴撚線屌你老母真係畜生都不如

好撚恐怖
個位小妹妹係地獄

最荒謬個位有份教唆殺人嘅教畜咩事都無

妹妹 R.I.P

果兩隻畜生 ？

女童畫個幾幅圖就係想表達呢啲

屌你老母 依啲要死刑啦

呢2個仆街可唔可以凌遲處死

落地獄啦屌

個心情好似睇到612 721 831個日咁

屌早知唔入嚟
睇到好辛苦
妹妹你下世一定會幸福㗎

依幅畫就係謀殺最好既證據。

你識繼父

係個校張闊佬懶理 美其名為保護校譽

仲有呢件

有好多condition架，唔係一句就分到
但簡單講絕對唔係你地想像中咁: 唔認殺人=誤殺

希望妹妹佢會投個好胎 人點解可以咁...心理變態

想知老豆個屎忽入到監獄會唔會爆

依個step sister有良心 無幫住條畜生呀媽

真係痴撚線 咁都打得落手 我有個女咁得意實錫到佢有公主病

教畜局：唔關政治事，唔處理
要奶共，唔得閒

佢都好pk架, 有份一齊蝦兩兄妹

妹妹暈倒前的最後一句說話是「我好驚」，而事發前一晚父親跟妹妹玩「飛高高」，妹妹落地後不斷表示「好驚」，而且開始發抖
想像都心痛cls

睇到呢張圖再睇佢畫嘅話，心好酸，好難受

興德小學

睇佢咁講算助紂為虐喎

呢單嘢我估清洪都唔敢接啦

希望獄中嘅大哥大姐們好好招呼個對畜牲

三個兇手不得好死！
點可以做到咁，冷血⋯⋯

佢兩個撚樣邊有錢 面談費都俾唔起啦

dllm
Rip

希望呢個世界真係有因果循環有afterlife
呢3條仆街有報應不特止
亦希望小妹妹之後可以開開心心再冇傷痛

同埋5歲畫到咁真係唔簡單

唔使讀藝術都睇得出

屌你老母啦

我冇認為唔認殺人=誤殺
我係以為佢長期虐待 冇諗住殺死佢 但係佢死左 咁係誤殺

畫畫既天份好高

可能只係巧合似小丑樣?
連埋cut走嘅部分 右邊成幅畫整體咁睇
我會覺得框框入面嘅係指房間 繼母同佢”玩”飛高高
而房外面嘅親父(高d)同細佬(矮d)就係出面

個post睇到個心好唔舒服

老實講
好耐冇睇過啲睇落冇乜嘢，但睇真啲會覺得好難過又痛苦嘅嘢

有機會真係想招呼下依兩條賤種

Ching 可以可以講解下><

呢單嘢真係完全反映呢個世界係無公義
老師，無事
社工，無事
黑警，hea做

5歲都應該幾重，佢哋點拋起佢撞天花板

可唔可以告埋個老師

有冇方法告老師

希望係真呢d江湖傳聞一定要發生唔該

獄煉師召喚

代入左個女童個角度
好心寒，打左個凸

當一包半米，其實唔難

一個咁細既小朋友 畫得出呢D畫
難以想像當時既心情有幾絕望同痛苦
果2條仆街坐監希望日日比人打到仆街

嫲嫲點同，虐待同被虐待嘅係佢個仔同孫，兩邊都係自己人，佢只係唔肯做而唔係做唔到啲咩，佢同另一個仔親眼目睹過打孫打到流血，但凡佢哋當時即刻報警已經搞掂
用嫲嫲去開脫個老師都多餘

不如實際啲就係對個老師嚟講份工重要過學生生死，校長命令重要過學生條命
雖然佢知道有虐兒，但自己做咗份內事通報學校就算，校長唔理嘅話個學生生死由天啦，唔到佢管
可能個校長都心諗個學生唔喺學校出事就唔關學校事，老豆老母點虐待都唔到佢管

我唔覺得個老師做錯，佢只係一個普通人做咗個多數人做到咩程度嘅事，但你要講到老師已經做得就做無辦法做唔到啲咩就完全唔同意
做老師做到咁都幾失敗，我相信個老師係個有良心嘅人，佢可能後悔到晚晚都瞓唔著諗緊自己當時行多步就救得返臨臨

但小朋友會掙扎
除非佢已經驚到連掙扎都唔敢
怕有更厲害嘅體罰

其實個天花板係高個長方格，即真係好高， 頭向下係她當時的感覺好害怕

呢啲撚樣拎去試藥就啱

我唔完全反對你講既野，但老師係有好大好大機會可以救到個小朋友。
影相比校長簽名根本唔算take左足夠既steps去救人。
見到長期家暴既個案，根本要明白受害者隨時會有生命危險，eg 施虐者突然一日暴力升級、發狂殺左佢咩都有可能。
知道有虐待後繼續每日比受害人返屋企，都係將佢一步步推向死亡。
制度／規例從來唔可能阻止救人，唔應該一句制度唔容許就算。

入咗謀殺喎 點樣完全反映無公義

老師笑而不語

我覺得係巧合
似係屋/房入樣飛
外面藍色個舊唔知乜黎

老實講，
隔離屋係咪真係會完全唔知咩事

我諗你真係唔知老師做嘢幾咁有限
其實真正幫到個小朋友嘅係隔離鄰居
鄰居聽到喊聲報警先係最好
然後防止虐待兒童會嘅社工跟

我睇多兩睇覺得似箭嘴，一個向上嘅藍色箭嘴紅色個頭都似箭嘴
藍色拋上去，紅色跌落地

個老師可以上上下堂丟低成班擅離職守帶個學生去狗屋報狗狗方一定受理

應該推垃圾教畜社畜應該拉埋告佢地疏忽照顧兒童 幼稚園小學個班教畜

所以我最痛恨教畜社畜呢兩個垃圾虛偽職業

鄰居可以點幫
先唔講隔音
香港地鄰理關係大家都各不相干嫁啦，可以住左廿年都唔認得同層既人
又或者假設當鄰居聽到喊聲，過去禁鐘，開門前停手囉。然後當個鄰居直頭睇到案件發生，再當佢係一個勇敢既人威脅畜生如果佢再打就報警
咁又點下次對畜生要打既時候咪同個細路講唔準喊，夠膽喊就用火燒你
你知唔知細路仔扭下睇電視又喊、唔肯做功課又喊、唔肯飲湯又喊，如果聽到喊聲就要報警，呢個社會點運作落去

老師先係最應該負責任同埋內疚一世果個，成日話老師做既野有限，老師每日對住個細路既時間多過父母都唔出奇啦，唔係能力有冇限既問題。而家呢單案既老師係明顯知道，但佢唔去救！香港人大概都係比藉口自己「邊到我管得咁多」、「連校長都唔理我做細理咁多做乜」、「再追落去分分鐘份工都冇埋」、「可能冇事呢」、「我交左report做左份內事嫁啦」⋯⋯

死教畜

反而係呀哥小學個老師先仆街
信個繼母都唔信個呀哥

點會有限，以前有個同學屋企成日比追數，恐嚇，之後老師同學校社工講再轉介去社署社工，即日已經去左類似兒童之家住

平時大家見條街有人就黎比人打死
係咪會行埋去影張相
然後擺上連登facebook 「通報」吓先
然後再決定報唔報警?
如果啲人留言唔報警 當冇事發生
咁你係咪覺得自己已經做咗足夠既事

好不安
妹妹下世投過好人家

你都識講有社工support啦
咪即係你以前間學校高層決策做岩左囉，有安排社工去跟進同轉介

好撚心寒 睇到毛管棟

佢長期營養不良應該過輕

如果個女仔既老師做多步…
個校長有理到老師既報告…
阿哥既老師唔係聽哂繼母講既野…

其實問題在於太多人當打份工既心態

望多兩眼就覺得佢地好兇殘
好想打撚死佢地

「希望大家諗下，事件中果位老師既能力同權力係幾有限。報警？學校會同你講要按機制做野，姐係轉介社工、開case file，錯失黃金時間。」
睇到呢段野真係覺得好撚on9
幾樣野

1. 奴性，校長係主人呀？冇自己既自主思考？
2. 事不關己，做完所謂既份內事咪拍拍欏柚
3. 人性比制度凌架，階級觀念到仆街，校長權力大地位高，要屌個老師老婆係咪又比佢屌呀。權力？機制？係大事大非前代表到咩野

拉遠d睇，點解上年既運動搞到咁，就係有一大堆呢種垃圾存在，醫護搞罷工，有班二五仔。有某d良心教育界人仕撐學生，然後教育局搞單吊銷牌照就搞到一大班人驚到仆街縮返入老母西到。

呢單野死教畜係做左份內事呀，威呀，係保住到份工呀，叻呀，但仍然係死教畜，包括老師校長
係大事大非面前，份內事？程序？階級？地位？權力？全部都係虛無既野，係一個人自己係內心綁住自己既野，廢就唔好再搵藉口幫個教畜兜

佢可能係一個盡到責任既「教師」，但佢唔係一個盡到責任既「人」，所以「教」「畜」冇叫錯

希望個兩個仆街入到去會好好俾人招呼

一定知

我以前隔離屋虐兒 個細路晚晚嗌到顛：唔好打呀！對唔住呀！唔好打呀！

收尾有個呀姐拍佢門，叫佢收手，否則報警

睇完 覺得 有d悲傷感 根本唔洗解讀

恐怖完
大家多啲關注兒童權益同埋家庭暴力啦

人神共憤

妹妹，希望你係天國過得開心，永遠唔洗再受苦

[不安拎]個同學 畫左D恐怖圖給我，好不安

諗起呢個post

希望引入苔刑
每個月定期打一百下籐
傷口好返再打
十倍還返比兩條屎蟲垃圾

咩叫天有眼 試下冇人拉冇人判睇下有冇報應

妹妹今世咁慘
下世希望搵到個好人家投胎

賽後你點睇

Push

張相用咗美肌

仲有返學嗰期，出門口咁啱撞到嘅話
都可以見到有咩唔對路喇

屍蟲 似啲

相信到依一刻，死者個濕尻校長同男仔既弱智班主任一定仲覺得唔關自己事
願佢兩個依一世每晚都發惡夢

為錢打工無問題，但唔該唔好搵份會影響人一生既工
希望個男仔走得出陰影，過得返正常生活，唔係大個咗好易人格扭曲

如果有上帝 佢一定係仆街

希望入到去
日日入面啊哥啊姐輪住同佢地玩飛高高

佢對仆街父母都一定判終身嘅啦
叫入面啲手足識做

其實有乜好講? 佢本身身份唔方便報狗咪匿名報囉, 就算一開始咩料都比唔到, 牌頭係開瘧兒, 啲狗一定會入學校查, 一見到個細路女傷成咁即刻做嘢啦, 乜撚嘢教師身不由己都 on79

佢老豆繼母真係要比人「隆重」招呼下，例如好似墨西哥個單咁，真係要活生生切撚哂佢地個d內臟出嚟最後先送佢地一程，有時用極端方法對呢d賤種狗真係無咩所謂

呢兩公婆毫無人性可言

應該係個好有藝術天份既人，可惜比兩個人渣糟蹋左

簡單講又係盲目服從權威...

兩個女人係中同？

靚仔？

死左就未嘗唔係好事
希望下世投個好胎

仲有隻教畜未落網

投個靚胎啦 北歐果d

成隻私煙臭雞

繼婆

地獄空蕩蕩 魔鬼在人間

好慘

左手邊？佢哋望落去好似好唔開心

好恐怖

點解呢對人渣可以做人父母。。。佢地身邊D朋友 個幼稚園老師係到做緊乜鳩 個社工又咩事咁都發現唔到。。。

救人命vs份工
佢選擇左份工 我諗幼稚園老師會内疚一世 (因為佢仲識同學校通報 應該仲有少少良心)

但幼稚園校長同卓姓教畜
見到明顯家暴都無動於衷
根本唔會有咩感覺又唔洗受法律制裁 贏撚左

痴線睇到好心酸
希望監獄有人照顧佢地

對話圖入面
繼母個友人唔係覺得自己走得甩呀嘛？
惡毒繼母啲朋友都好應該判有罪啦？（似一早知情不報）

希望良心責備一世

兩兄妹人生入面遇到嘅大人全部都係人渣同仆街，冇個好人

有冇人知女兄妹親生老母係邊個
男家老豆老母係邊個

懸紅一萬蚊刮佢出黎

卓嘉輝

睇到心up

你真係發緊夢啊
咁鬼圓滿甜美
唔好搞笑啦

推撚爆埋個老師校長社工啦屌 佢地都係畜生黎

但會假釋(有條件釋放)

正人渣

因為有陪審團

仲有個仆街垃圾教畜有份老謀
rip

嘩，遮到咁點睇啊
Save 左先，多謝Ching

不嬲都話無呢樣野。只係弱者拎出嚟嘅藉口

啲畜生 係要親手搞掂佢地的

而家係長時間虐殺，重點係長時間到。
過左咁耐都無帶佢睇醫生都知咩事
根本想佢死咁

有套電影叫 idiocracy , 正正就係講呢樣嘢

same here

點解裁判團會6比1?？

小學老師真一校畜
釘佢牌啦

可能想入佢誤殺(交替控罪)
btw
其實manslaughter譯作誤殺
好錯
因為誤殺開始為犯人開脫 為佢辯說為失誤咁樣
但manslaughter 一詞其實並無此淡化洗白之意

我試過讀小三個時屈我偷字典，仲逼我道歉
屌佢老母
呢世都記得個姓劉既削牙英文老師
正仆街

我睇到判決鬆一口氣
兩條友好應該坐一世
希望小妹妹安息

搵個唔係日日棟係學校既社工都幫到手
你日對夜對個學生都話搵唔到其他人求助
衰d講句 校長唔比報狗都好 你報左佢一樣要做野 7萬幾個月老師公務員黎 你荒佢會炒到你？
根本就係求撚其其見死不救多撚餘

至少兩種原因可以上訴
1. 錯誤程序
2. 有疑點未處理

方方面面都咁明顯
搵人同佢打上訴唔難
但唔見得會開到庭

小學畀個柒頭訓導一巴打我塊面度, 成塊面五個手指印, 我老豆見到即刻衝上學校爭啲同佢開波, 最後校長出嚟道歉解決

後來聽講條柒頭訓導而家淪落到做校工

點樣變校工？有段故？

咪又係基準試過唔到嗰啲廢柴, 畀人cut撚咗出嚟, 都幾廿年前嘅事了, 香港啲教畜真係唔死都冇用

exactly

成個畫面都畫埋出嚟，d老師校長都唔出手幫佢，佢個世界黑暗到痴線

個妹妹根本係寫緊求救信

🤡

希望啲老師同校長都會比人飛高高

垃圾教畜

其實唔駛估咁多 睇下面最後一句就知嗰個屋企對佢來講係幾恐怖...

控方續指，兩童曾表示想搬回舊居，但繼母漠視他們意願，繼母今承認兩童的確不願意跟自己回家，男童稱欲回祖母家， 女童則指「夜晚想去McDonald’s瞓」。

兩個賤種入到去應該大把人招呼

入咗冊就可能會有人同佢哋玩飛高高

獄中都有報紙睇，加上咁大件事，肯定有排玩

打就會，雞姦就好少，唔係個個都啱呢味野

個女童好慘
諸神啊，在天有靈的話，要為佢報仇呀

如果是可以判確定性罪犯，例如無誤判可能。我贊成有死刑

中間嗰張地下全部都係血呀。慘

我問我5歲既囡，呢2幅圖係咩？
佢話左邊個幅係自己一個人同聖誕樹，
右邊係一間屋入邊，有個綠色人同一隻紅色鬼，同埋個窗；隔離有一個機械人同隻狗。

push

Condom

佢有冇好驚

死有咩用呀 咁爽快

去到咩地獄般既經歷先可以要一個5歲細路女畫得出咁傳神既畫作

呢對畜牲父母 加埋個畜牲婆婆 仲有班教畜校畜
祝你地生生世世代代輪迴不斷比人殘害

其實呢幅圖係表示乜o野?
妹妹有乜訊息想暗示o黎?

呀榮

仲要好有天份，唔係亂up